Figure討論 (29) 開Post勿忘置頂資訊

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇
(日本)
(日本)
(日本)
注:會有18+ 但佢Figure會多 Close up 相
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為

都係講figure 但有得睇發售時間表
發售時間表
仲可以睇呢度
呢個就跟Amazon 日本出貨時間

幾好用既database,可以查埋出貨時間
AmiAmi Hobby

應該係AmiAmi既 都有新情報睇

2. Figure分類（分清楚名易溝通d)
景品，即係夾仔機獎品，e度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻

一番賞，即係一番賞抽獎獎品，QC夾係景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，一樣有分模線，上色問題

PVC，e度唔係指原材料PVC膠，個指主流見到既FIGURE。視符邊間公司，一般QC同細節都比景品好

3.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

高質-Amakuni

好- Phat

可以的- Alphamax

新廠但之前做開景品- F:NEX (Furyu的PVC品牌)

Kadokawa(角川)- 但好似搵廠代工

幾好- Hobbymax
官網
日本果邊既官網

只做細比例- Proovy

正正常常- OrcaToys

呢堆諗清楚先好
搞笑既-Pulchra

更搞笑既-FOTS JAPAN

Plum

Insight

上面幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed

Skytube

Native

DragonToy

Q-six

Daiki 工業

有待進步
Actoys
Myethos
Emontoys

4.點解有陣收到實物同官圖見到既兩回事黎既?
咁係因為官方圖既作品係搵專人拍攝同專人上色
但實際發售既係(工人)大媽上色 雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
諗下工人一日要上幾多隻色 官方放出黎就專人上色一隻
咁點先可以少D 中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示既 官方如果對自己產品有信心就會係展覽或者日本大型玩具鋪(AMIAMI) 秋葉原做展示 拍攝既實物圖書會比官方既更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

6.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實通常都係孤仔同精品

7. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁唔開盒咪得
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次 係日本

一次WF(冬) 通常2月
一次WF(夏)通常7月
去唔到都唔緊要
呢度都會報導
(日本)

暫時只係諗到咁多
有咩正figure 不妨post 黎睇睇
歡迎大家討論Figure
一切源於愛

LM留名

成人figure篇

1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

暗黑界御三家之首, 定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
Binding 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass!
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 暫時得三個作品 風格未知（另類選擇？）
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手

Skytube

Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，其實好睇Cast-off 嘅機制係點
過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近
換件式果啲無所謂
如果係合體式就要萬事小心啲

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

トイカンToykan
有埋Youtube review

6.經過咁多大大小小嘅中獎問題之後
Native 定係 Skytube 可以做大佬
By 百式改二
依個好難答你
N社本家同S社其實都成日派獎,優點都各有所長
N社敢玩啲,會製唔同畫師嘅膠嚟賣,而且姿勢選擇方面真係可以用多姿多彩嚟形容;
S社其實係上句提到原畫師同姿勢選擇兩點上好鬼保守,長期唔係深崎就TONY,不過近年有改善吓,換吓原畫師嚟出咁。但係原型師永遠都係zac,EGG,HIRO三個係到輪更,就算換咗原畫,副計同面相個輪廓都係走唔甩陣S社味

7.可脫協會嘅會歌呢？

等等Figure (原：耿耿於懷）

你最近還好嗎
尚愛買成人咸膠嗎
最近近乎沒露面
你有新買賣嗎
真想帶你見見我剛柯打的她
我想揸佢對奶這算是病吧
為何無論我 願意怎樣試 怎樣也
不可一樣愛扶他

回望舊玩具太耐 感覺都追不回來
試圖再繼續買 冇位擺好難捱
啲囡出油仍然可愛
唔入貨 會錯過 漲價至買太悲哀
延期後付運太耐 經過舖頭都唔開
貨物也折舊了 還在日夜等待
無奈我愛上了可脫
Delay之後我馬上會釘蓋

我有時仍很怕
賣貨嘅永遠變炒家
每日定時又自瀆
我會生性病嗎
真想每晚也看見可cast-off的她
妄想扑嘢決戰 碌棍變硬吧
為何無論我嘗試想停吓 好難呀
重課會激死呀媽

難道是校服有害 死庫水追不回來
仰望每對大奶再魔改不自在
喜歡Native完全可脫
還是我太愛脫 買過要再買Skytube
迷成人玩具太耐 死性始終不能改
我條嘢 再硬了 上兆萬fing一fing
場內放滿每隻可脫
大師Tony佢冇白費心血

難道沒預訂太耐 水貨都追不回來
女神再繼續買 課金的狗奴才
七海葵 為人慷慨
床上去再脫過 再買五隻也應該
難道下面硬漲大 心癮此刻不能解
有負債繼續買 連腎藏亦肯賣
若期待 要借貸再出血
茉莉金蓮再貴極也想脫

上回提要

Post頭爛晒

Figure討論 (28) 不可脫玩具討論區

LM

景品lm

[/quote]

尼祿永遠有圖片支援

總算重回正軌

一落機就有新po

當然啦，新post迎接巴打

我要繼續買惠

7月先有膠玩

無其他嘢啱咩
我有空檔期就上阿美阿美執吓啲毛公仔同file

下個Post 會執返好個post資訊
我有記得你俾嘅建議
執咗你嘅Q&A

唔好意思呀 百式巴

用左去買其他goods同掛畫,同理要計下錢9/10月飛去睇劇場版

咁快開定 學埋井d野

40頁先開
唔快架啦

正喎
順便幫巴打去老秋「巡視業務」
深崎展你係咪有去開

好進擊的巨人feel

淋病：篇改詞好粗俗喎，難等大雅之堂
（好似係佢講嘅）

答：五言詩夠文雅未？

膠裡行 （原：蒿裡行 - 曹操）

連登有義士，開貼討羣胸。
初期論萌娘，乃心在咸膠。
眾合力不齊，躊躇而硬棍。
勢利使人爭，炒賣自傷銀。
淋病巴現充，藏嬌於家中。
陽具溢愛液，萬精已死亡。
胴體露於野，魚雷插幾嘢。
積蓄百遺一，唔訂有損失。

TEMPO巴你邊間訂
我隻瑪修都淘寶買，但2個月前已經收到

lm

上個post睇到隻血少販要用雙面膠紙
好明顯因爲驚如果整筍位
一陣大力得濟成隻碎咗

做咩成日閪口閪面呀

個底座
不愧為名廠FOTS

但係佢腳底有圓盤
我以為有磁力

可能磁力個力會大過啲膠嘅受力

比例怪怪地咁

買多幾隻1/4 放喺隔離咪得

另外小心自爆

FOTS黎講
你又有道理

hpoi

社蓄係咁，受完氣

我以為我講錯嘢定點

得P廠同土人 選擇真係唔多

土人正D

睇落正常好多

無廠出

好大個櫃

今日開左mb sf
唔開囡囡了

開囡同開mb無衝突喎,一齊進行咪得

冇時間
唔洗撚隻野咩
又打機睇哥斯拉睇魯魯修

你隻sf擺好pose未

你個邊個post好毒
SF都影到咁型

所以我都好少係果邊貼相

去左成日日本橋 完全買唔到膠
炒價既 日本炒得更勁
咸膠直頭隻隻都炒 完全入唔到手
香港Facebook Carousell搵人地未開算

整張床仔訓係到最正

係玩得幾掂喎

歡迎加入可脫協會

唔驚甩色？

應該都係放一排就拆出嚟 唔擺咁耐

其實大部分人都唔會全咸

我段野其實無咩必要放post頭啫

呢個解答多正皮

咁啱啲咸膠出貨快過我訂嘅其他膠 先至全咸

太多床位會變私家病房

睇完魯魯修
好正啊

玩具下個月都出啦喎

頭先睇唔出有咩大分別
有無link

如果出MR或者MB就好

MR就不了, 1隻既價錢買到晒呢2隻

想玩波
有無得除嫁

要組棒球隊了

棒球妹啲隊友

Death Ball 有成6隊
儲戰隊成廿個以上

突然多咗啲隊友 應該點稱呼棒球妹

你又中 ？

未知
等佢出彩模先諗

不過其中有隻黑皮幾正

D樣官網有晒喇

我依家咩都要等到過左今個月十六大關先敢諗

就算見到隻日光浴扶他減價到$1000流晒口水都唔敢買

隻膠出到嚟可能會崩 咁咪慳返筆

Amakuni 出 難D wo ching

送舊迎新

架車換色再出

原本係藍藍地？
仲未開

都炒唔起跌價，再販黎做咩

死都唔出怪盜美少女

死心啦你，成年幾兩年灰模都未有

新女角會仲快過佢

星期日一定靜

下面有無得除

巴打們出晒去拍拖 冇人得閒入黎
邊到似我呢啲毒撚一放假就宅喺屋企煲動畫

岩岩訓醒

杉田巴睇黎想入death ball坑
31隻小心荷包出血過多

尋晚睇歐聯搞到咁夜訓 加埋落雨天陰陰有加成 未訓醒係正常發揮

啱啱先睇完甲鐵城套海門決戰

煲緊Narrative
睇睇下搞到有啲想追返隻Banshee Norn黎砌

心動不如行動Norn係幾型嘅

PG 鳳凰呢

我3子鍾意norn多D
諗住MG PG玩唔起

rg

31 隻 應該得你先做到

Narrative真係有啲失望
俾唔到高達感覺
不過故事只係小插曲就算

下
你係咪睇唔明

睇左佢官方
原來Skytube果隻唔係佢依個系列入面
不過就咁睇31隻入面好多都Pass

你講邊套

高達 緊係

有性趣一半 度
仲要睇埋係咪amakuni 出品

另外一個好似係orchidseed
呢間都唔錯
杉田巴可以唔洗怕伏

我比較覺得NT算係補完多啲
解釋咗T骨個原理 又連接咗UC後期點解冇大量用T骨做Ace機

仆佢個臭街，企唔撚穩

自己落磁貼未

有無好介紹

你底座下面係填滿定係成個碗反轉咁

有無人可以解釋下
新自護2嘅技術點黎？
鳳凰個金毛話新自護唔可以存咗係世間上
對世界有害
但套戲嘅表現鳳凰勁過新自護好多喎
佢唔係應該要自我解體先岩？

其實佢係咁撚on9 然後我發現 隻野乜都唔插反而企得仲穩陣

Keyboard 、trackpad封印咗

個底座掉撚咗佢啦 有仲衰過無

真
插左佢個底座反而唔夠力會向後傾斜
唔插野反而企得好穩

好在香港唔會地震

企到仲好，唔洗搞咁多野

包住副keyboard搞咩東東

原裝就係咁，無開封到直接用，平時用酒精紙抹兩抹

我有exactly同一set
之後連包裝賣俾人

脫囡囡又脫埋Apple

你每日都離唔開脫

新自2唔係Copy返上一隻出黎咩，劇情上我覺得大至上同UC差唔多樣，鳳凰係人類未來嘅可能性。同咪話新自2唔可以存在，我覺得主要因為揸嘅人

佢應該唔係講緊部機唔可以存在
而係嗰啲人造人/強化人都唔應該存在
金毛本身都經歷過泰坦斯新人類研究所同埋強化人手術 覺得咁樣好唔人道 仲整咗好多痴線佬出嚟
佢主張人類進化應該係自然進化而唔係靠手術/研究所
所以先話呢啲痴線佬/強化人/研究所唔應該存在

入錯post
Mb post 仲少講高達
剩係識貼啡盒訂單同邊隻炒起跌價

我引入討論高達嘅風氣

起因係百式巴個名，
於是就好自然要講馬沙

痴線 講我脫離Apple都負皮

惡人用惡機緊係要消滅架啦
鳳凰無人捉到+除左主角無人可以揸
所以不計數

唔係伊薩古咩

係痴線佬 唔係惡人
有力量既痴線佬唔知會做咩

就好似尼綠痴線佬同可脫痴線佬
比admin佢地做就剩係放nero同可脫

但你現架知佢地做咩wo

因為佢地係個post做晒出黎

你比自護果條友玩唔知做咩出黎
新人類加精神感應做咩都得

趁住尋日星期日開箱，執左兩個鐘

如果咁易介定善惡就唔似高達
我唔知新自護條友係咪計晒數
啲氣體爆炸會令有3個殖物星質量嘅野落地球
套戲都係部艦分析先知
我覺得呢個只係咁岩嘅結果

咁而家俾人滅口
梗係揸部機博一博啦
唔代表佢係惡
佢都係唔想俾人做棄子

但鳳凰對佢嘅描述就覺得係邪惡
呢點敘述唔夠

仲有新自護2咁勁駛鬼搶鳳凰咩
滅咗一大部份聯邦兵力我覺得唔難

咁主角論 三個廿歲青少年係現場就緊係當佢惡啦
唔使咁深究架喎,uc,nt,uc2目的就係想話比人知點解f91開始唔再用精神感應骨架,故事點樣都係亂黎

我都想問 之前個個係closed grp 宜家全部都係open grp 唔想俾grp出面啲人見到我放咩膠 carosell 又冇反應

好多作品

DOA
Sonico

未除都打飛機
除咗仲得了

中間張圖 有D 無開既

個故事有新元素的確係好
強行改造女主呢一部份好深刻

但最後就是但搵個痴線佬出黎搞事
角色營造方面差過面具佬好多
同埋佢太似上集果隻大佐控

見到下面仲有

多d膠圖幫個post回復生氣

果個係因為講起佢成日客串

搶鳳凰果part就應該係角色執念，想証明自己唔係失敗品。

正如你講起FFXV
自然會講佐助

根本冇交代過吉翁啲人，正係知咩來頭同咪又係調整過

其實佢講到明話拉普拉斯盒子
入面嘅條約已公諸於世
新人類嘅人權同自由已經得到保障
但係聯邦嘅貪污同埋
地球人貴族主義呢啲萬年死症都仲未解決
可以講多啲
而且最尾又係搵自護機體黎祭旗
令到渣比家遺孤嘅政治影響力好細

學尼痴話齋
接埋UC2講埋點封印psycho frame就算
故事點發揮唔駛咁認真

Bamdie:永續UC模型

有啲係第二格度,無影到

高達係幾型，但係懶得砌
之前買左巴巴到而家都未砌哂

未有位，唔砌住。
我要起個壇出黎玩噴油同做埋佢對眼個特效

噴油呢d仲難搞

睇完NT第一個諗法係00啲量子其實係咪精神粒子見NT條女話，最尾進化到不老不死脫離肉體枷鎖

可唔可以裸聊先

表現手法黎，其實就只係兩個靈魂係到傾計

唔同 裸聊 低層次少少

B社出MG 毒角2.0我就同你全部買多次

按B記依家咁暴走法，肯定連ver3.0都已經安排緊檔期啦

成套UC將太多野神化咗，但係最後要講嘅野&表現手法都太過令人難以接受(去到UC動畫化+埋套NT就更加睇到人眼都突晒

巴打有咩想放

高達不嬲都係超級系 見怪不怪了

tmr

兔女郎

最近見賽車SABER個價好似跌番少少
有再版?
但尼祿同凜 KEEP住貴

兩個月前出咗再販，我都等緊凛出再販

agger

想後追賽車illya

等不肖子睇返正常少少算

底座3隻
伊莉雅 小黑
白貞小莫

我已經當左UC 同NT 係thunderbolt嗰種外傳

只入貞德小莫

其實主要入貞德 小莫只係隨貞附送的

雷霆宙域起碼玩得夠癲，成個劇情做到有頭有尾吔
UC中間吹到咁大，最後同我講依啲

林友德
不孝子

無人講依隻
有無巴打熟？

有冇巴打收留?

今日amiami 終於寄左minecraft妹
有冇巴打知 air small package 通常要幾耐

1-2星期

穹妹原來係隱性空間殺手
佢嗰兩執頭髮佔好多位

我個人好憎眼鏡
唔係都覺得幾正

點正法？

想放左2隻和服學姐同魔王惠, 魔王惠泳衣, TONY神妖精少女雛菊企係到YEAH手勢個隻,GSC 呆毛風王結界, 比返d位買其他咸d o既膠

但係一係FB open group 放就全世界都知

有咩唔可以俾人知？

以前個PVC GP 復活左喇,不過好似無咩人知咁,得好少人

舊女Remaster

係，1/8但佔位仲大過1/6

fb有好多同事 廢事比人講

搵下先!

本身諗住隻兔女係坐姿會矮啲
點知仲高左，塞唔落擺開膠嗰格

改玩RG啦 MG好難平衡

[劇毒慎入] 買咗個1:1公仔!

我地d 1:7都過二千啦
Dd都過5千
1:1冇兩三萬都唔好買啦
Btw

某巴打即刻留言

係咪果隻貓控
真你好呢味
勁不安

真係

我只係撳入去睇下咋喎
咁真係冇咩血色嘛 好似啲人死咗僵咗咁

我見到小學生身形
我都諗緊你應該會入去睇
點知真係有留言

其實我撳入去之前
都唔知佢係蘿莉身形

得100cm

鍾意1/100多啲

繼尼巴 遊巴 TEMPO巴之後
貓巴又成為一個代表人物

呢個唔值得興祝

呢個唔值得慶祝

如果對奶罩可以除既有興趣

我鍾意藍骨 反而唔鍾意橙骨

都諗住轉rg 比例好過1/100

冇led嘅精神骨架

Figure界四天王
尼碌痴線佬
可脫痴線佬
扶他痴線佬
蘿控痴線佬

上年開始玩膠直到最近先的起心肝砌番個架放膠
開始留意有咩出先見到呢邊有人傾

同上年入坑嘅巴打
搬緊屋 屋企準備大裝
全部膠都仲訓緊盒

成日都係街見到架喎

唉，屋企冇乜位，你地會唔會留盒

遂個膠訂一個膠盒
巴打都好有心

我就簡黎留，特別有愛就優先，再睇就價錢（講嘅係2-3千羊夾公仔機貨仔同正常萬幾羊比較），最尾就造型上會唔會有啲位好易斷，例如髮絲較多 或者 多細部件。假設真係要搬屋，冇盒果啲係可以用泡泡紙包住而安全

配件少既我會淨係留外面個盒，唔要入面

之前無個架,左擺一隻右擺一隻唯有逐個買

其實你啲入膠盒果啲會唔會間唔到開黎抖氣，我一個月開一次，過左半年都有陣膠味

見到班尖景品好評

唔會特登透氣，有味又無咩，係怕出油

D味就係同出油有關 一路積住會快D 出油

壽屋又delay
買兩隻嘢分別5 6月，而家兩隻官網都寫分別6 7月，仲要唔知會唔會再delay

正常操作
大家都慣

執好個位等stronger 兩隻尼祿了

【エヴァンゲリオン】ヴェルテクス「レイ」「アスカ」エントリープラグ インテリア Ver. フィギュア 再販決定
兩件神物再見

未計運費四千港紙一隻
1/6
魂之座全長80cm
有錢都未必有有位

好貴

唔貴

1/6

80cm長
真愛但係土地問題

買真愛 放番無愛嘅岀去

新幹線果邊見過架初號機列車

80 CM

無財力真係玩唔起

係無空間啫

呢個時候就要買Erika啦#heheye#dog

有冇巴打知道aniplex點分日版同代理

有代理商張貼紙咪代理

只有咁既程度既愛
就咪話咩真愛喇
望下人地尼巴

好彩我唔岩

有放迷你倉開住冷氣保存就得，放係屋企就死梗，除非屋企係24小時全天候開冷氣喇

驚出油咁驚唔驚人變老

老係慢慢變既
你娶條女返黎慢慢變老個個都接受到
但係你會唔會娶個阿婆返屋企

買個座比屋企果兩隻RAH坐都好

我差紬

竟然靜晒

Push

清有料到

咁擺會唔會好大塵？

仲有更衣ver 呢

每個星期都會掃一掃

你點知我有

因為個蘿柚咁正 怎能不擁有

惠派路過

幅大掛畫係？

其實想問好耐
正常用咩掃？
啲掃毛唔驚整花？

試下用畫筆

女仔想開舖專門賣工口 figure

佢想開鋪賣可脫全脫figure

依家咁熱好驚啲膠融撚左

開冷氣

唔信係女

係唔係女都好但我覺得有覺悟做呢行既人好勁

自己都諗過儲錢開舖賣下玩具，毒野

要個本好大/唔怕蝕先好做

無論開冷氣定風扇 老母一定會閂左佢

咁耐以嚟老師第一次出膠

賣膠好明顯成本好高
又大盒阻存貨
運輸都係問題
小本生意根本做唔到
賣下精品景品食玩可能好啲

Tolove 世界第一

尼祿屋

毒撚見到女調頭走啦
仲鹽膠

(就執)

想知其實有冇街客生意同有冇人走你數冇拎貨？

有街客生意,但唔係買膠,而係去日拍買絕版野多
做咁耐得一個走數,上次隻STRONGER盾妹

真係有女玩咸膠
生命滿希望

唔好諗咁多喇
最多都係多一間咸膠鋪有現貨買

又出核突異色

on9仔先買 養壞曬廠商

你想做勇者

博麗靈夢

睇到FOTS可以當冇睇過

古董

我都只係分享下
$2000我買貓娘唔好

貓貓件衫好似係布嚟

精品4月尾隻ティアーユ都仲未派貨

一向都話要衝原色版

訂左隻米莉姆
勇者無懼

隻米莉姆官圖已經唔得
頭髮勁膠

我要收齊所有史萊姆膠

助長垃圾廠

等圖

廠商:無錢點改善

有錢時,
廠商:賺到錢仲洗咩改善

咁搞法 3D print到上市都仲得

新一代史萊姆3D拼圖

有冇巴打玩開RAH,
其實呢個系列個魅力係邊？換衫？

EVA 系列好高汁

可動同衫像真度高
不過唔耐玩
啲皮杉會爆

咁sad
仲諗住入返隻三笠，睇mandarake隻二手都係皮褸有事。

勝在1/6同布衫 同埋所有1/6拉臣係晒垃圾m記到 無得揀

我都有買隻嫁王 , 好正

逼人後追雷姆

咪有巴打話呢間廠唔掂
仲要試

隻色幾規

靚

靚過雷母

平心而論 係

仲以為用雷母模換個拉姆頭就出隻新，失望

原來勇者真係不滅
個個post都有FOTS嘅勇者出現

FOTS賣唔賣薯片呀

飛鳥都出唔到咁多隻

呀詠同斑鳩呢

呢隻咩廠出
HS果隻仲諗緊訂唔訂

飛鳥都唔係主角黎既
永遠出最多同第一隻出既都係雪泉

真飛鳥都變路人真啦

塊面有少少奇怪

hs好似好樣d又有得脫

怕怕醜醜咁ok喎
GSC唔洗驚

印度版果隻就真係出晒事啦

好似靚過上次展覽
應該信邊個

想訂
利申非gay

想訂了
Myethos 信唔信得過

好似ok?
但官圖間間都靚

你隱性基 扮咩

而家先睇到網域名係HK

脫好俾你

呢隻得寶2
寶2的事 能算gay麼

個膊頭唔得

唔係啵 睇真D好似麻麻

alter唔洗諗

七海葵6月21

終於出

哥布林女王竟然準時27號出荷

3/16

仲有13隻有望延期

黑獸千祈唔好延

原本無打算入雷姆，但宜家佢出埋拉姆就想入番set
一係就兩隻都唔入

大陸廠嚟
當年holo wedding落訂搞到亂晒
最後好似話有部份貨斷手/尾

依隻又真係幾型

freeing 隻1/4大波左

訂金800

應該因爲越黎越多人走數

有大量走數pvc賣

隻emilia本身睇圖覺得幾正有d興趣
乜原來咁貴

應該直接blacklist 佢電話 唔俾佢再訂野

想衝1/4

我隻初音10周年，爛成咁寄比gsc佢都話無問題，成CM有多

我係sega夾果D景品透明件都唔會咁啦

以後唔撚買

連埋張枱？
我要張枱做乜

煮飯仔 諗起都興奮

下個post叫 這裡有勇者

要fb pm先訂到
whatsapp佢唔會收訂單淨係send派貨訊息

要留電話sd whatsapp 取貨

係wow
btw買張太空卡咪得
blacklist電話應該無咩用

咁佢都好得閒wo
都要到時通知用黎取貨

特登比錢買張卡去比幾舊水訂 就係為左走數
巴打思維好獨特

佢訂金都走得何況電話卡個幾十蚊

即係佢訂果陣巳經諗住走數

都唔撚靚

同金蓮大媽紅有得比

明明紫色都ok
夾咗黃色即刻fail

成日諗住轉下色 叫 特別版就有人買
但配色又7

大媽紅其實係幾靚
尤其過年🧧做咸擺設就一流

紅色旗袍俾佢著其實carry得幾好
而且最夠中華風 日本人係咁諗

反而春梅原色就已經好完美
黃玉有啲多此一舉

紫色的話我會買多隻
咁我都係追返紅玉算啦

想問問宇宙船fb pm回覆係咪次次都好遲先會回

都無所謂啦 反正可以脱

唉 係秋葉原考慮緊買邊隻膠好

有無巴打可以指點下
上面兩隻Hobby Japan好多貨
C3 又可能有特價 福袋又有

要問遊日無料案內所
個人口味就pole dance

一係買晒
一係唔買

我都估到巴打咁講

我做旅遊案內啫

唔係喎我上次朝早9點問10點覆

秋葉原唔係旅遊？

大家都去到熟晒啦 仲洗案內所咩

正如你去信和兆萬啫

風格全部都唔同 我一時間好難知你口味
但幻夢館似係會Remaster

第一隻的話，套造型同風格都同棒球妹有些少相似，訂咗棒球妹就考慮鋼管妹/白雪啦

七大罪係要儲齊七隻架
巴打都係柯煙啦

聽到BGM又忍唔住拍手

你唔問佢唔比訂單number

親身去訂 穩陣好多 有單在手

■本日より「エミリア お茶会Ver.」フィギュアが予約開始
「ラム」「レム」「ベアトリス」お茶会Ver. フィギュア発売予定

お茶会シリーズからは、ラム、レム、ベアトリスも企画進行中なのでお楽しみに♪

組茶會戰隊

另外兩隻應該無枱啦
如果唔係就3張枱

同一張枱

應該係一人一部份
例如一個茶具SET
另一個茶點SET

呢位巴打有d頭腦 可以加入佢地做marketing

咁唔鬼買

其實係另外3隻呢 ching
總共有4隻

之前艦コレ套金剛茶會景品咪咁出

戰隊控要買

感覺上Later 面相造得好啲
FREEing好似怪怪地

Freeing點同Later比

真係點解freeing 要同later 撞款咁出

咁樣撞款法

冇比較冇傷害

Freeing 一直做開兔女郎
撞唔撞都照出架喇

佢俾Skytube Alter兩面夾擊
守唔守得住

只做1/4 高人氣角色

我建議（認真）：

城有所不守，地有所不攻。
Freeing應該停止健全兔娘大軍，對手太多
好比曹操當年焦土政策撤出漢中

應集中火力搞大Binding 1/4作品
成為大比例專門店

咁樣Alter 同skytube就唔可以輕易取代佢

傻左咩

細比例出晒事,係時候要棄.

表界暗界都有人挑戰佢,
應專心做好1/4

佢咪一直做緊1/4兔女郎
做咩姐你

兔娘 = Playboy 妹

其實買得嘅都係咸濕架啦
一於去搞好1/4成人向好過啦

被人瘋狂負皮

要等到月尾先有尼祿玩

得罪講句1/12根本無市場

唉屌 大鑊
有冇人知咩工係可以即時出糧
隻fig過多7日都拎唔出尾數就會食我訂
800

有無信用卡?
有就即刻申請payme借住無息貸款

冇唔係幾想借住 就算借都係問屋企人先
試下搵工先 有冇咩炒散推薦?

你訂左乜鳩

呢隻

唉 之前去日本嗰陣唔記得有貨快到 使大咗 惟有努力

去日本咁happy 啊喇

sor 囉
or有冇人要隻gffmc banshee
齊件 底坐冇黃 關節唔會the皮
900

我已經send咗好多封信出去
做下喜茶做下實惠倉務 我見佢大量空缺
7月尾出糧用1000同你買番番嚟

明日香插入栓係咪同舊版無分別？

你隻野訂左幾錢落左幾多訂

2舊水

咁你就算吧啦

我買完呢隻應該都唔會再買膠
應該 砌模型平好多
望就望點兔第三季唔好出咁多隻

係咪轉玩1:1公仔

我重申一次
我係唔會侵犯16歲以下的女性

講咁多做咩
努力搵錢啦

點兔d膠貴又唔靚 無愛買唔落手

fnex 嗰隻官方相睇落幾好

問佢係咪轉玩1:1公仔
關侵犯咩事
係到強調自己屬性

明明大家都無提

佢當D公仔係真人,要03年前出產既先夠16歲
真係pro

[美國研究] 80%恐同「直男」看Gay片有反應

隱性基佬都特別對基佬反感

easy eight 嗰隻官圖都唔錯

佢傻左

又要執櫃搵位安置

點解Re0又可以出胸像
係咪咁多金主

F:Nex :大佬啊 個模就係到架喇 mirror左個頭就出得第兩個 老虎蟹都出啦

過氣未？

應該未
黎緊十月播埋下半季

但係邊個會咁有錢成萬蚊買把膠劍

玩具巳經賺得太少
開始向武器進發

熱門果時就應該賣啦
而家少好多水魚

毒撚季季換老婆都冇錢買爛劍啦

成皮野
1:1公仔都買到返屋企喇

聽日又有好多情報

唔好提1:1
等等有巴打衝出黎
唔想比fbi搵到佢咁多罪證

主要係賣俾啲終國土豪cosplayer

希望Toykan會影吓

咩日子

上海WF

一車車大陸膠

email屌鳩佢 如果唔係月尾佢都唔會幫你拆單

點解Erika 支槍掉轉裝

點解有幅野咁靈異feel 既

抹完啲精

本週一入

無睇名以為又係貓控巴

依度又唔係得貓控巴中意點兔嘅

是旦啦都唔係睇槍

點兔我都有隻理世 紗路

點兔我有漫畫

原來個post咁多點兔黨

我隻紗路都係呢隻

依隻算係chara-ani最佳力作
chara-ani其他出品試過幾次伏之後,就比我分咗去有現貨睇過再考慮嘅廠商之一

但係呢隻睇落都麻麻咋喎

chara-ani實力就係得咁多
不過依隻紗路實物面相萌過照片好多,我當年都係比振光隻舖面展示品毒中先買

ラム 1/1 胸像

呢隻無人買啦

靚過雷姆

我唔撚會再買F:NEX啲野
何況1:1 蝸居無位擺

點零鐘send左email過去
落街食完晏就幫我拆左單

2萬蚊，有位都未必有錢

要返香港啦
買得兩隻膠

冇膠好玩,唯有玩可動垃圾

幾好呀

影相呢D好睇玩家,姐係我既功力
玩上手就麻麻地
好彩呢隻上色好過隻凜,皮膚有打陰影

可脫夠晒王道

抵屌喎

唔好咁啦 其實佢都唔錯
唔知點解啲人只愛雷姆
Why not both

睇緊米青d wf先行
1/6包膠

依個系列嘅地台係直接兼用黏土人果個?

Native Alphamax Daiki

呢隻我到咗好耐
我發現可以唔着裙咁display

雷姆

唔係,照用返佢老千12X12果個
個小地台係我自己改

唔提女武神 仲係男黎架咩

我終於搵到即出糧工啦 派下傳單先
希望唔係伏

嗯

因為拉姆唔係男主後宮？
利申動畫黨

大熱天時做派傳單,有可能唔伏咩

因為雷姆？

每派一百張開始計人工

唔好派支持送中傳單就得

GSC 又一個初音櫃霸

好在唔迷初音

呢個好誇張
有無50cm?

我估同槍呆差唔多

唔洗支架咁勁

大貨真係好撚靚

用件衫做支架
幾想要，但唔會買

睇落竟然好似唔錯

三隻狂三都好期待呀

入面有單獨相

美好世界又有原作版
不過可惜我唔多好三點式

講起狂三隻內衣版仲未有出荷消息

F:NEX你遇到啲咩

時薪50我知好撚熱

我隻雷姆白無垢造工感人到我想賣返出去

仲好阻位

蚹蛤蟈蜻

我都有隻係呢個廠

你當佢係一個大景品 你會接受到

魔神

唔夠愛，準備訂拉姆

做乜鳩

無黑絲巳經唔係一隻完整既兔女郎

我認我係
本命村姑同Erika

中左美好世界6隻,雷姆1隻,同菲洛

好似要到時b站搶訂，想入

仆街被引到，想追現

一買要買2隻

限量
睇留言應該好難搶到

等你隻靈二

冇你咁有愛睇地台好似係棉被王系列黎??

我覺得條裙上色嘛嘛地

哇，屌你老母，必買
但依間野上次已經話出校服ver 到依家都未有灰模

一隻靈1一隻靈3

記錯，上次話figure化果間唔係依間，係hobbymax

唔係FAN都想入,如果模靚

個地台隻隻fate膠都係咁

而家呢間好似係大陸廠
我見隻愛麗絲白兔幾靚，但係隻赫蘿又好似怪怪地

stronger 上色真係越來越好
透明效果同金色

好正 , 睇下出面有冇現貨, 追番隻03

依間同hobbymax都大陸廠

但冬馬又出依after版，唔係出番原本同雪菜1set果幅

終於出咗灰模

唔錯

塊面變左包包面唔多得

暫時一隻都唔中

佢本身都包面架喎

動畫臉，不了

春梅黃玉開訂

F:NEX

就算明知係伏都要買

今個展 電母成最大贏家

最鍾意一有新野就share俾雷母推既FD等佢買

雷姆過咁耐都未out都幾勁

可惜呢到得一個雷母推

推佢入呢隻

呢d真fans 值得尊重
可唔可以遲下叫佢上黎分享下

1:1佢又未過到心理關口

等佢俾相我先出賣

好靚

如果我推依兩個角色 一定買

暫時只中魔神隻小惡魔

婚紗2233娘愈睇愈正

角川瘋狂出和服 點撚樣忍啊

去同蟈人鬥搶

巴打和服控

唔好話今個
近年嘅展都好多電姆

想見識下
到時叫佢影下相啦
係咪住香港？

真心靚
好彩唔好

16年到而家都仲keep住出，都算係咁

遲下第第二季就收皮架啦

係 好撚正

希望d fans 可以隻隻支持

老撚都訂 除左1:1

鬼面白無垢都訂左?

雷姆一隻已經夠
好衰唔衰唯一一隻雷姆入左F:NEX出

白無垢一隻夠啦

花魁道中好正呀

2隻野黎架喎

訂

唉 好喇好喇 你就當我唔夠鍾意雷姆啦 我無訂啊

我又無講咩 我唔會針對你架喎

白無垢經驗, 呢兩隻野可以爆一個櫃

好似唔錯

你要明白 鍾意嘅定義係掛住雷姆個名就要買

崩

只能寄望呢隻

仲係灰模

同好啊

打漏左

呢隻原本GK 黎
俾Max factory 睇中

再買

屌你我無咁講過

呢兩隻望落唔錯

呢隻好似又幾正咁

我自己都未買齊點可以話鳩人
我最多話某d會員擺得柒成個垃圾堆咁

朱比安

朱菜

又幾正咁

btw見上面講角色
我講下我個人好講究衣著
就算鐘意既角色但套衫冇興趣唔會買
但套衫正 不過唔識個角色都可能會買

拉姆雷姆我就鐘意佢套女僕裝

我d膠衣著黎黎去去都係果兩三套
明知無可能會出果d我就會買gk/自制

我睇造型
造型設計得靚就考慮
我啲膠除左村姑藍呆之外 大部分原型係幅畫

都係唔夠閪

你只係追擊佢啫

追鬼追馬咩 講多兩講就潛水/轉移話題
我直接追擊神父仲好玩

隻再版學姐幾時到呀

Sorry囉

前年隻禮服csor呢，影都冇

Alter隻雷姆講左幾年都冇消息

奏

金蓮啲大波親戚?

終於買到浴衣雷姆, 目前做得最靚既雷姆

In revolve we trust

但Daiki個表情又太誇

你地唔識野
Daiki 果隻劣作

真係好多雷姆黨

利申無

巴打咁多派大星

無野中，羸左

不過P廠

無帶袋拎膠
抱返屋企

哇，個胸像成兩皮

差唔多啦

輕鬆成為人群焦點

你想出手

不嬲都多

雷姆係茶點set拎曲奇

出咁多銀包負擔唔到

點會 又炒股又炒拉打

無錢咪出賣肉體囉

太似咸膠

行過唔知俾幾多人恥笑

FGO就算唔玩都一定識
唔好咁灰啦

街外人分鬼到咸唔咸膠咩

不了

即訂

雪梨紙唔望實都唔知咩
鬼留意到你咩死毒撚

又岩可能係當我運水貨

拎住1/2索尼子上膊先真勇者

痴線
基佬連三上都夠膽負皮

三上出歌?

當年真係見到有人喺信和抬住走

怕咩喎
當初1/4 saber 都係就咁雙手抱返屋企
有帶袋都冇用

隻野係靚但引係對櫃寶具

想問下大金D figure會唔會成日delayed?

係咪住

下個月先係正場,上海依個前菜黎

咸卡

WF2019(夏）冇野中先算羸
上海WF Native Skytube 唔敢放啲太暴露嘅膠
GSC 02都要掉轉擺 唔敢放正面

上海WF 睇唔睇都罷, 剦割版WF

膠廠delay無論邊間都係常態嚟,訂多幾張單就會睇化晒架喇

我想佢今個月D膠delayed
今個月無咩錢

我以為講咸膠或者遊巴先會比人負皮
屌巴些牙fgo 都有人會負皮

井台主出沒

中國無辦法
咩都要河蟹

唉 唔咸有咩意義

邊個係井台主

唔好問

XXX在他的名字上下了咒，所有唸的人會被追蹤到，因此大部分的人不唸名字某種程度上其實是有道理的。

你班友支持支國河蟹 扼殺藝術創作

咸膠同歐洲裸體主義藝術一脈相承
可脫膠同去羅浮宮睇果啲裸體像其實一樣
只係動漫膠多咗現代感啫

再負皮就捉你地去使太監

男人老狗唔認咸濕

b站訂要大陸信用卡/支付寶 點搞

2019年6月発売予定の「七海 葵」につきまして、下記の通り出荷日をお知らせさせていただきます。

2019年6月21日(金) 出荷予定

商品の発送まで今しばらくお待ちいただきますようお願い申し上げます。

咸仔又要話你聽咩

搵國內朋友幫你 如果你有既話

前兩日咪有巴打post 過囉
Native 琴日夜晚已經扣埋我數

BTW 哥布林女王都冇delay 27號出

我都想追添屌
玩MB 都已經無錢，加埋Figure

賣左D MB 咪有錢

黎緊MB展又出一堆
依家仲有兩隻MB 10月到
好撚窮

好耐冇玩MB 了 , 訂又訂唔到 , 又炒到貴一貴...

魂限訂唔到港咪訂日,都係差1百左右.通販等個價回返先買就得,反正通街貨

未開始追MB就已經放棄左
鍾意親都係熱門款 唔想食炒 但又唔夠人搶

未試就放棄咩玩法
利申隻隻正價入手

有冇玩埋 GFFMC ?
有D 都幾高汁 , RX78 , 重高同重高MK2 好正

試過兩次

咁都有負皮

依家mb除咗魂限都開始炒唔起㗎啦（even魂限有啲都炒唔起）
笨大夠膽死年年兩三隻都知佢產能提高咗好多

玩女好過玩mb

利申：十隻Mb 一隻gffmc wing zero

呢到玩女 唔搞機
所以有負評

我都冇搞機, 一早轉左玩女駕駛員

比例控,無買重高
有高達,wing同黎緊既紅渣
uc曾經買左隻3盾就放左,太垃圾

點垃圾法我仲想入添

你又有錢喇

排緊隊
排到好後

仲有咩排緊

1:1

比例差,結構差,變黃

嚟緊有呢幾隻
6月土人理世 +智乃(魔法少女)
7月智乃 (rabbit dolls)
9月智乃 (flower swing)

以下就係想後追
plum 心愛/千夜/紗路
閪多士

智乃啦啦隊諗緊買唔買好 好似太簡單 冇咩細節
高達超合金就放埋一邊先啦
應該2020年都未買到
排下隊先

UC 真係得PG 最正 , 可惜太大部, 又要砌

3盾唔係本身都偏綠咩

點解我個個留言都比人負評

rg唔錯

邊個係膠台台主呢

睇下人素組圖先

邊個冇負皮邊個就係鬼

偏綠都會變黃先好笑

差唔多7年前一次過買咗RG mk2同zeta
到而家都未砌
而家做社畜更加唔想砌
寧願儲錢買膠同MB好過

龜速砌緊mg 3號機,等緊大陸仔發光合金骨

全港既傳單都靠你了

我想要F91

傳單只係臨時 我有上勞工處搵ga

高達界保時捷
想知點解MB F91好似貴返

我00q 同 unicorn full arm ver ka 一出就買
但堆到依家郁都未郁過
啲工具已經送埋比fd

點知依排睇完Narrative 翻睇0096
癮起後追返Banshee
之後等我有心機有錢買返啲工具
應該要等到2046先砌完

素人組圖

好似轉咗一次新件

我有盒舊件好靚

奴工處盲算啦

呀美呀美點解賣咸卡

x1 既出現同 聲優死左 日本多人追返

出左海盜系列就有人會想後追返f91嘛,不過講機都係留返係mb po先講,依度講女

係到講咪算,果邊d傻仔只係識炒炒炒
完全無傾既成份

早兩年開始已經冇入過MB POST ... 果邊D人好ON9

咁又係,果邊講多2句部野質量差或者炒唔起都會俾人負皮

又幾靚,雖然唔知咩黎

我貼左部正版天元(香港廠)都比人負皮所以都係算了

笑死
有人話有全新命運問幾錢
成班衝出黎要
之後條友都冇回覆

底褲咩色

唔係大陸廠？
見佢最近隻thunderbolt好似唔錢
7xx

出新野多人討論（炒）
之後就靜
貼mb就冇人理/負皮

仲有一兩個話自己日暈港暈訂左好多隻
永遠都無圖/開箱,唔知做乜鳩

佢最近隻原創機就唔買
天元應該買

等上色同價錢
實物應該同mb差唔多大

辻谷耕史

好似都有係呢個post出現

質量=MASS

又出C.C.

估下價錢 1599

之前千值都想買
覺得唔夠型最後冇買
希望呢隻多d鑽頭配件

果隻曾經買過
但覺得太細隻太輕手所以放左
屋企依家得隻sr合金
老千又出gggg 真係迫死人

其實我唔明點解而家隻sf 炒得起
明明當年啱啱出seed d 嗰期啲人仲笑佢肚炮雙槍合體+金關節係小學雞機

台仔好鍾意GSD啲雜錦炒飯式劇情

鑽頭合體機器人係男人既浪漫

有隻sr超合金 gggg
隻千值gggg都想入

從來炒起既野都係冇咩理由

等炒家吹奏

波大蘿大不過大陸廠黎

小學嗰陣成日聽人講咩突擊豉油嗰陣唔知咩嚟 直到中三開始接觸高達先知

Party Look 想同BINDing 鬥
大家都係瞄準1/4大比例可脫市場

GS係我第一套認真追嘅gundam
睇完GSD後先慢慢追番以前啲gundam
Gundam W 08 ms 等等

不過最鍾意嘅機體都係SF
想追MB SF 但真係唔捨得抄價入

GSD夠膽回收上一季嘅劇情再演多次
搞到蘭仔成個呂布咁 不停叛變

好正 睇下上色之後點

紮多個邊個個都玩過叛變,無叛變個D死撚哂
叛變返去又可以做更高既職位,過檔既更高
水唔過塘唔肥嫁

呢啲先係兔女應有表現
罰企果啲真係唔夠誠意

就快跌出黎

我有興趣睇下呢隻成品係點

Freeing今次危危乎

咁又唔會既 始終呢間做原創角色
Freeing就食番動漫角色條水

反對
Non virgin 系列罰企pose 但條長腿超正

呢個廠啲面相仍然係好難講
或者會出事

但figure界開始愈黎愈咸

Party Look走可脫路線
應該用BINDing比會好啲

Binding 太貴 應該衝擊下佢，有競爭先會減價

岩
不過Native 就算有Skytube 同佢爭都仲係好貴
同埋Party Look 要去淘佬買 香港舖訂個價同BINDing差唔多

原來有大小姐

Freeing Binding 本是同一家

Skytube開始上位
Mfc多咗人話過檔 因為價差真係好大

賭廚具果套食㦸之靈？

係超能力廚藝對決
btw希望到時開訂我忍得住唔買

但係Native 啲造型啱我口味多啲
Skytube 可能太多Tony 同 深崎膠
人設感覺上好似玩異色咁

不過近期多左魔神 我都多左留意Skytube

唔係鬥落春藥咩
食戟出戰隊都應該有成67隻

呢套係咪少年跳入面最咸果套

啲頭髮好似有得出事

個名單點解可以無依隻

漫畫好似淨返一兩話
係時候追返
之前睇到對十傑就無睇

渣拍 分享

幽奈同學仲痴線成套ToLove咁超有趣

想佢出呢隻先

本身放大見唔到心心眼 有啲唔開心 點知見到條脷有淫紋

張枱真係冇撚用

奶屎忽

自己買茶具放

唔想入UC，但個屎忽

呢隻等衝現
對UC冇信心

Yomi 大pat妹都明顯輸Skytube一條街
所以UC睇定啲都唔遲

而且魔神作品睇慣Skytube 啲神還完

魔神兩大主題

鄰家女
小惡魔

你點揀

掃把佬唔出埋figure嘅

會無人買

係
上海個灰模還完就好好

我仲發覺隻大pat姬無晒日燒 嘅details
UC

要做正經事
對抗暴政

我係

返緊工

我明明去信和拎玩具 拎完應該少緊張單 點解我拎住盒膠同單返屋企

拎多次

做到塊野咁,剩係諗緊收得工未

又睇中左d咩

我隻終於到左香港中環郵局

原來我get錯野

去到政總第一時間就係聽到大台唱歌

所以我去拎膠算

用咸膠出黎佔領/包圍似乎唔錯

咁撐人數都要嘅

我冇話我冇去喎

帶埋1:1去撐人數

如果三上都負皮
咁巴打們睇開咩女優

河合あすな

橋本ありな
水野朝陽
Rion 宇都宮紫苑
鈴木心春
佐山愛
北川瞳
夢乃あいか
三上悠亞

我睇開呢幾位

為灰暗的世界獻上咸膠

淋病去咗邊

講得好

幾靚

佢個套女子マネージャーは、僕達の性処理ペット搞到我射左幾次

旬果(已引退,水卜櫻

桃乃木
不過最新嗰套個樣

藤蒲惠
Rion
其他無興趣

聽完首歌，聽到啲掌聲
跟住就閃左

旬果買得一套, 因為佢個樣真係一時一樣,唔係套套都買得

你唔睇新生代

你只要見過佢人中之龍個模組你就會接收到

巴打你個陣應該係我附近
我都係聽完走

近期無咩留意
好似又無波大樣靚嘅睇

仆佢個街當100萬人無到

色情討論區

六花暫時得phat，pulchra同fots,係咪淨係入手phat算數

一向都係

有Alphamax

Bam

得phat 正常發揮
狗屋 條頸
水族館 個樣
FotS 咪玩
Pulchra 咪玩

仲有alphamax quesq

紮辮泳裝係邊間廠？

GSC都有企劃
不過未有灰模

仲有其他? 出左未，冇見過

大把機會啦

企劃中 未出
現可入手 推介 phat 其他不了

我等GSC
雖然唔知要等到幾時

2021 都未有

你地都玩到爛啦 仲洗咩睇我啲渣拍圖

睇中左幅 Tapestry
但好貴 同 屋企冇位掛

3歲美雲

出油未
炒價買完 一開出油 會咩心情

同炒價買完中大sad一樣心情
好想掉左佢

軍姬仲未話delay,最後一個禮拜仲有機

仲要你無單 係手 又無店家記錄 都唔知去邊度換

就算有單 咁耐之前嘅膠都過左保養期 廠商都冇貨換

要做試伏大師

買掛畫從來唔諗屋企有冇位架啦
去馬啦
我岩岩黎左4幅

呢個真
買左從來唔掛

係掛毯

Rich

我應該有廿令三十卷放左係床下底

有無唔記得晒自己買咗咩？

一定唔會記得哂嫁啦
見到張圖應該都認得有呢卷咁掛

叫開tapestry(タペストリー) 做掛畫

岩啊，特別係啲咸濕掛畫精上腦就禁左

幾多年樓 有明箱

舊到就黎要搬既

你好似講咗好幾次搬完屋就可以解封啲囡囡
搬未？

個波大到

本來今日收工諗住去拎個女
點知咁大雨又遮
只好聽日先接佢番去

一放工9秒9衝返屋企開箱

打多左個「好」字

好靚好多汁

唔關廠事嘅
我諗係設計比較重要

我冇話關廠事
只係順格式講下係2間廠造姐

早知我打 兩種Cup數

好似 買本咁 好易唔記得

隻Minecraft女 個人覺得低炒影個閪最撚正

重要等多半年
btw我前兩個月已經一口氣開曬啦

你既開箱 真係只係開箱wo

冇計啦
拖左大半年 終於決定左下星期搬去新屋
拆出黎裝好之後咪又要入返盒
都係等舊屋裝修好整個大玻璃櫃先一次過拆曬所有膠放出黎display
到時應該high 到爆炸

唔托住會跌出黎咁

竟然

5月好波

爆米都係
孤米頑會點

元氣殿堂都唔開

我想問呢 gsc就有得睇該月的某隻野幾時出貨
plum有冇得睇?

佢地D TWITTER會講
但唔一定有

thx

無隻合眼緣, 繼續等下好過

個人反開5月今次都要支持下

終於

求指點

要去鋪頭攞同你屋企收貨嘅分別囉

配合漫畫完結
結果其他角色無人氣出唔到

你會去開個頭食飯行街嘅咪順便去舖頭拎貨。如果唔成日出去咪ami算

半年就出到
又逼我今年嘔多啲錢

惠

個嘴咁怪

覺得依間野o唔ok?

屋企附近有提取點又買開細隻公仔咪啱用，如果玩開1/4或者其他大盒公仔，未必放得入櫃，結果都係要出去攞

寄自提點都好似得

大小姐贏曬

買過幾次

要訂更多更大

佢好咸

有岩心水咪訂

有錢剩咪訂

唔係唔訂下話

宅巴都起碼訂十幾隻一個月啦

上次就咁寄支斷既黎
今次醒左識加番塊吸塑

咁你而家total有3支旗？

而家就6月中
唔知6月尾埋單攞到幾多隻

係 不過得前半節
痴撚線

已知有三隻
Alter 大陸微博冇錯就四隻

我要澄清一點 我一個月十幾隻只係延期去曬同一個月
平時係冇咁多嫁

今個月我最期待Binding 隻黑獸
千祈唔好學海葵咁延兩次

求SE放生Tifa

我要Flare出Tifa

海葵

咁多旗 就要留俾班義士

可以加入閪口閪面系列

Figure討論 (30) 612咸膠開倉 係硬嘅就一齊衝

阿斯
長着蘿莉臉的巨乳高中生

仲有廿幾層喎

我終於搵到工啦有錢買女(兒)

你唔推啫

唔係叫巨啦
你未見過咩叫巨

你聽日唔係開工掛

痴線佬

做咩呀

狗察叔叔
就係呢個籮莉控

聽日金鐘果邊有咸膠開倉
佢當然要去搶貨

cls

為咗日後嘅1/4 Lily

夾掃把

24號先番唔使擔心 我唔會賣港

魚雷

再大嗰啲應該唔可以配蘿莉臉
會好奇怪

童顏巨乳先係王道

大家唔好咁
對鍾意開loli 既佢黎講
好巨架喇

蘿莉爆乳
一次滿足你兩個慾望

所以先叫佢望吓Skytube魔神啲囡囡

話說係咪有間賣膠的係兆萬
今日去完信和拎女兒之後又唔記得去